平安夜定聖誕節重要啲？

平安夜
聖誕節

無女無分別

你有我

Boxing day重要啲
因為嗰日已經過完平安夜同聖誕